FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (2) 叉雞飯呀屌你老母

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

13:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

14:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

15:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

16:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

17:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

18:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

19:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

20:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

我愛EA！

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

未來巴 個1001

PS4去邊DOWN?

係邊

屌

點down 丫屌？

乜鳩都無

乜撚都冇

屌隻垃圾驚捨得岀未

FIFA20 ut tg group

似撚狗

屌你老母我未撚有得玩丫我屌你老母

Confirm 被撚，訓

又話19號
屌你老母EA
仲有1個鐘20號啦

入ps store到有得禁download[m

castro中son

出左 玩得

村屋得30MB 要 DOWN 幾個鍾

唔撚洗down?

咁多pt...有咩買唔到

Down完

要

有得玩未

見唔到嘅？在那版？不是 access內嗎？

買左EA access 點先Down到

Ps store 入面禁

冠軍版禁
但我買終極都禁到

Ultimate edition 都有

搵唔到邊到down

2百萬POINTS...
成十幾萬HKD

我淨係見到試玩版

撳落去會話有10小時試玩

屌你個試玩版黎？
撚狗？

有兩條 bar

Trial 唔係demo

第一條 7gb左右似原先 demo size
之後條bar長好多

有無人用到unlimited glitch

Down到了

有 error, 我 delete左原先個 demo先

見到試玩版唔使理
照"禁"落去DL
個試玩指試玩10粒鐘

有無人bug到

想問game update 係咪一定要入game 先up 到

佢唔寫十粒鐘重以為demo

係呢個位down 佢會寫住試玩10小時 我down 緊所以冇顯示出黎

係咪訓醒先有得玩 屋企 network 勁慢

我期待既畫面會唔會出現

Down完7gb玩住先好似係

試緊

我諗都係

玩到UT?

頭7gb我要16分鐘

我勸你都係down晒先玩

我住村 垃圾network

down 晒要4個鍾

個glitch OK?

好多人down 完頭7gb 就hang 咗，ea on99

dl完7gb就再dl唔到

咁你唔洗玩了
佢係down game時間都計
你唔down完所有都係只有開賽玩
On9

謝謝各位巴打，搵到來down

Ea你唔好再放得隠蔽的，未開波已經玩九我

係咪三點先有得再down

點為止 十個鐘
開game嗰刻開始計 定係 total玩夠十個鐘?

撚狗

依家又郁得返

Down完係demo黎？

隔離咪安裝進度55%囉

應該太多人down，我未夠7gb已經出error

計唔計十個鐘？

入左GAME 就應該計

I mean
佢個10粒鐘都計撚埋你呢45%
咁咪即係唔係10粒鐘體驗到full version囉
又撚玩家

開咗game 就計，要100% 先開到ut

唔撚係呀....咁樣計法...
DOWN緊都照扣咁同無10個鐘玩無分別
仲以為計GAME遊玩時間

我冇留係呢個畫面
出返ps主頁
希望唔計

個glitch要點整

佢個TIMER 唔係 開GAME先郁咩

入game個下計
但入左game仲要等佢安裝

dl都用左兩粒鐘

我一日唔開game 個10個鐘可以留返後日？

入GAME就開始計嘅話瞓得覺
唔係入到去打得果1場....跟住瞓教翻工等放工已經十幾粒鐘啦
聽日收工先開GAME

Dllm 咁我個network 唔使玩

邊個位download呀？

暫時唔見有

計到足架喇各位放心

真撚狗 DL完7GB一開GAME入去仲迫你睇片頭

Twitch d streamer係到試

開波！

啱啊 聽日/後日先開算

有冇人入唔到web app

入去down完都係10粒鐘？

有無巴打話倒俾我知熄驚後係咪會繼續安裝

係wo!!!

Down完
入game
計時
但一入到game仲要等成隻game安裝
呢度預3個字

重要
熄左game佢會自己down埋
所以唔好心急down 完7gb就入 好撚蝕

想問下呢家仲買唔買到early access同貴版？

已蝕 DKNM

好彩 唔係我d垃垃network 食左一半時間

有冇人知

屌點解會有人down完7gb就入game

嘩屌你老母.......

入到menu見到安裝緊 之後quit game
佢會唔會幫我繼續安裝?

on9?

D人game都未dl完打手就出動

賣koulibaly買shadow卡好唔好

無左OTW DLLM

點解唔開機睇下？

同你砌老二一樣 u lum u

就係冇機係手

邊個話冇

刷佢老母

我入埋去啦屌
問爆ea客服先

Just bought 冠軍版，冇問題

DL完 係咪退出隻驚都安裝緊？

冠軍版就可以玩10個鐘？

上仔既傷心事 唔好再提了

同問

ai defend無左

即係咪on9 買乜柒都好過買d有capped 既野啦

down完唔開驚計唔計10個鐘

插線係咪快d
wifi仲要個半鐘

Down完使唔使 access hub內入 game?

玩fifa唔好用WiFi

係房冇計

唔使，有Ea access阿豬阿狗都可以玩10hrs

27號先有
一入game有寫

片頭已用3分鐘 入去到安裝進度40%

no need

退出咗都會繼續download

初頭又話裝左ea access 就玩到10粒鐘 等我仲未買game 家陣焗住買埋先dl到

搞咩隻馬些路一個鐘升咗成萬
10點幾嗰陣諗住買仲係一萬四千幾 依家二萬四

Me2

試玩10個鐘 係連續10個鐘
都幾搞笑

唔係掛

分開喎應該

我未入GAME呀
睇前面D 巴打講既

唔洗 down到

頭先唔見有得揀 買撚左

分開呀

咁入去踢下先 demo 都冇玩過

首先要適應menu 制調轉左

demo個ai慢到

上年玩pc 今年轉左ps4 入webapp仲係pc 點搞

入一入GAME

我熄左game入唔返 做乜撚野

明明有origin access,點解寫23號???
basic會員

X同O有無得轉返

仲 down ing後 39 gb

No copy winning 吸客

DLLM DL完再入多次又要睇多3分鐘片

早知2000幾個陣入willian 升幾倍

之前好似話有

同EA ACCESS一樣?

我熄左兩次game之後而家入唔返 on9

一定要信用卡先買到ea access 冇得用電子錢包比？

係唔係ea access dl demo 玩就有10 個鐘？

Can pay ps money but also need fill in credit card, credit card info can delete later

Ching 買咗ea , fifa20 終極邊度dl

Upliad相係咪壞左

有無pc origin access玩家入到??

揸住15000 cash
All in 買人搏升定砌隊算

D實用人俾人買到斷市

自膠##原來要premier

𨳒原來有15個coin boobs

冇Game得Web FUT可以點
得個2500coin

大家打緊咩mode

個片頭好撚鳩 入親game都要睇

Gameplay差到
D人飄移咁
射波炮陣咁

仲down緊 一陣諗住打sb先

咁宜係揸人定揸錢好

你

人

開左2次game之後入唔返 刪左隻game諗住重down 點知down都down唔返 ea好撚野

係咪買標準板+Ea access就可以試玩？

點解入唔返

係咪經ea access入

原來得EA access 唔俾用web app

要買左game先用得

我入左2次game 之後熄左再入變返倒數4日後先玩得

想問而家課fut point點先最平。
而家ea access discount 完$720 1pack

Bbchu

DR

冇咗coin boots?

買錢定買pt抵

今集個開包畫面 好肉酸

真

我restart部機 完入唔番 係咪bug左?

advanced三舊嘢
邊個最易做

喱條隧道感覺似NBA

屌你老母castro已經中埋屁馬

入store

都唔知做乜撚野 去左ea客服排緊隊等屌柒佢

你有無熄機?

我reboot左野就無左個十個鐘 變左等多3日個隻

Dl 緊，thx bro

Sancho升到40k

冇熄機 我都係十個鐘變左等三日

未有破解入唔入好

張OTW呢

d單刀都係咁閪 95比利miss兩個單刀 對面垃圾龍

卡住唔郁

最貴版本先得？我雲迪克版係咪down唔到

屌你老母ea客服同我講係ps問題 叫我去問ps 真係世撚界級

全美最爛遊戲公司唔係浪得虛名

第一日玩隻閪game已經受氣

係全世界最爛公司

比撚左錢 而家玩都冇得玩 仲要唔撚負責 同香港政府一野咁撚好野

原來全部人都係同我一樣重開完就開唔到

walkout有冇樣睇

退出仲計唔計時

ea表示唔撚關我事

抽到林伯

垃圾

領隊呀

我close game左兩次就收左皮一場都未打過 見fd 仲打緊sb

緊係領隊啦

totw Pellegrini

開門之後留意上面啲閃燈，中心位靠左得一粒橙燈就係walkout, 唔係就兩粒橙燈

真 職業已經好亂黎

有冇人知點樣unlink psn 同ea account?連左ac

連錯左ac

冇

請問點先download到
買左終極但佢又話我3日幾後先玩得

試玩就係

我禁入去係咁樣架喎

無左access?

你呢個係真試玩版

似係全世界都突然入唔到

我打緊

我check check先
8月4買左次
前兩日又買左次

之前入既好似ok

係囉同我之前開既一樣

利申一個鐘前重入到
quit左game去沖個涼就咁

EA真係on99 (都係會繼續玩

出面出曬事ea出錯

我咪就係出面屌鬼個堆

星期一 大把人都未入game

新出頭一個月大把sbc有用

果10粒鐘到底點計?

係game安裝都計

個gameplay西到 唔知自己玩緊咩

唔好入game先裝

今集12碼難射到
打sb 對電腦射5球入得1球

下下重炮加彈地

啲人嘅動作delay咁

今集難到玩專業都輸

對面神龍

係咪計你入左fifa玩
儲夠10粒鐘就完咁？

中咗張88godin同黑卡維拉右翼 係咪strong hold

第一場屌打大陸佬

係

FELIX 斷市

好想打機呀 on99

玩唔撚到 收工

更多巴
FELIX 值唔值搶

Felix有張untrade 勁咩

係一開左game就計10個鐘? offline個countdown會唔會停?

我見斷晒市
而家MAX PRICE 10K 但改完PRICE RANGE 但 睇STAT 又唔覺可以上到幾多

想問下web app 係咪厂事
入極都入唔到

閂左佢再開

呢個杏家產ea , 熄機重開入唔返都夠膽死

我game 1都窄窄地，8x分鐘先反cup到2:1，d後衛好易失位

岩岩卡game重入
點入返隻game
入ea access 試玩版佢彈我去ps store 入唔返

防守難左好多

sb先係咁 rival好正常
新傳球太勁

係ps store買point諗住係app抽
一開app都無point
係咪一定開到game先得

送頭兩包 12RARE 中左 BABY BLANC...

屌你

頂有無咁勁

就係佢送 個兩包 12 RARE

好癲奴完7場訓了

算勁 5skill 4 wkfoot

有無貨要入？

Anderson囉 不過都升左好多

未夠錢

玩落差唔多

利申19 WL 16-18win

岩岩好砌到隊等開波

; 中埋夏神...

咩事呢？閂左隻驚開唔返wtf

block

入唔返game

Saint 會唔會改price range

20留名
炒卡巴呢

唔係咁on9要連續玩10個鐘呀

屌 無啦啦彈game 跟住入唔返

ME2...

留名 新一年又回歸

me 3

點入番game?
岩岩熄左出去web app做sbc

電話app已經出左
我ios

有無手足入倒game ?

D卡幾時改max price

諗住del左佢再down過依家down都唔比我down
屌好戇鳩

sor 仲未明十個鐘點計...一開game就會倒數10個鐘, 熄機個鐘都唔會停?

頭5場 1w2d2l

唉，quit咗game入唔返

入唔番呀屌

唔好del左佢會game都冇撚埋

我都係咁 問左ea 叫我問psn 聽日打去客服問下la 只可以

出咗 sbc pukki+ mm

Quit左冇得玩 好撚on9

個個都話off咗game無得玩
搞到我唔敢熄game

訓醒覺安裝完成

我熄咗入得返

288最好得卡華積同尼圖
可以點upgrade 好
想話英超多過西甲 但抽親都係西甲⋯

Btw Pavon幾好用

想問fifa有無港超

有冇人login唔到webapp

無

pes呢？反而得fm有

同一部主機用第個psn入唔到game, 請問係咪要買多個ea access?

點解我買咗fifa point但仲係零

訓醒重未有破解

嗰幾十蚊就俾啦乞衣

即係點？

俾三十幾蚊EA access咪有得早玩

當然啦

係咪仲係quit左入唔番?

未得閒開機試

即係玩完十粒鐘再俾39蚊就玩多十粒鐘？

得十個鐘之嘛

果10個鐘要連續玩？

中咗拜仁隻Hernandez
market一張都冇

係咪469+39就玩到？

39都玩到10個鐘

點先unlock到

買錯左2百幾年費ea access

App終於有中文

而家有錢炒卡先定做SBC先？

正啦用到下年

game都未開到已經有打手

開得波

快到連chem都食埋

有d買番黎就有

唔洗

唔洗，但有啲人出左game入唔返...

係一入game就倒數10個鐘定係淨係計我入game既時間?

我意思quit左game 嗰10個鐘都倒數緊?

有無人都係咁？
係咪一定要等出個日入有得入？

原來張otw正式開game先比
就睇27號點

入game就計

Quit左會停倒數

Fifa真係好撚煩
整個access搞咁撚多野 又限撚晒時
隻game都整撚好晒就早d出比人玩啦

屌你等到你fifa20
個gameplay 都係垃圾到爆
拎波交波完全唔順
成日好似溜冰咁
射個波又炮彈咁

打幾鋪真係呆撚晒
比幾舊水買隻咁既野
自己犯賤到貼地

屌完你仲要繼續玩
煩唔撚煩！

Xbox今年破解重有冇效
唔係得ps4冇掛

而家直頭玩都玩唔到

一quit game 入唔返

尋晚quit左

屌。。。唔撚係要連續呀
琴晚down完玩左兩鋪咋
apps 個market今年又唔撚開比我

中左計 +1...打得兩鋪...

唔撚係掛

不了

睇左twitter 好多人都係咁

有人話係時區問題 睇埋晏d點

琴晚一場無打 睇左兩次片頭咁大把

咁都好d 唔該曬巴打

開左新AC玩 game又入唔到 web app又用唔到

屌佢老母 垃圾黎

美職 martinez

Work rate?

可以玩到2021

我都買咗，同女朋友玩下Sims，又比啲細路親戚嚟玩下其他Game

Untrade 好快比其他card超越 又無得換返錢

D卡全部升左一個double

我無得賺 你地賺多D

年年開game都係咁
後悔淨係買左2隻老母

差唔多價揀返隻zaha仲好
進可攻退可守

隻隻出名又快既都爆升架啦

係咪冇得係ps4入面轉個ea account？

個glitch要用副 accoubt買 access才有效 見人話

今年開左半日 啲人已經升到咁

dllm

排位賽第四場search極都冇人

27號應該仲會升多一次
宜家買高rating或者TOTW高斯爾尼 Gerard Moreno應該仲有水位

買左EA access加629個version
有無得今日玩?

Quit左入唔返呢個問題，我見reddit/twitter無乜人講
，可能得香港地區先有呢個問題，麻煩大家一齊屌下EA同PS Store客服
以我所知，問題係咁樣發生：
1）而家可以玩到既係7Gb既Fifa Trial（試玩版，唔係Demo）
2）只要係EA Access既會員，即係有有效會藉+裝左EA Access Hub，呢個Trial無論去EA Access或者直接去PS Store都下載到（入EA Access都係帶返你去PS Store下載）
3）下載Trial裝完之後，開Game（Fifa20 Trial）會睇到啲on9歐聯同Volta動畫，仲迫你打鋪Volta，而個時候Exit Match會去返Main Menu，個Menu會自動下載Live Content
4）Live Content下載同裝完，隻Fifa20 Trial會變左做正式既Fifa20，大家可以玩pro club/ UT
5）呢個時候Quit Game，想再入Game既話會入唔到，因為你隻fifa已經唔再係Trial，而正式既Fifa20仲有3日先出（冠軍版/終極版）。同時因為你已經有正式版，所以PS Store唔會再提供下載Trial版既方式俾你入Game，無論去EA Access定PS Store，都係同樣情況

一個PSN只可以縛一個EA ac
PS4只可以switch PSN

試左唔得

Your account has not earned access to the Transfer Market on the Web and Companion apps yet

有無師兄有相同問題？

Oh 👌

未有 ps plus?

Call左客服 + email左佢地，希望快d解決到

係咪未入到game就冇得貨?

唔係個個有事？

外國地區都有呢個問題

我上年keep住玩到5月 又有psplus 今年都無開
真係唔知佢點定

似唔係個個都中，唔知係邊個step令到一批人出問題喇

好彩聽人請del左demo 先裝trial會無事

2000蚊買左隻人
想放番出去 唔比我放平過2000
弱智架？

做乜鬼sync唔到server

自

似係預購左就會中

專登買黎提早玩 打左一場quit左之後就入唔番
依兩日都唔fix真係屌到佢回水

我預購咗終極無事

Chilunsin熱巴乜柒sbc都做

Sbc之鬼

好記得舊年隻lucas好後悔無做到

各位小弟機已爆

唔知幾時可以組到全利

叉雞飯呀！XXXX

game 都未有得玩就爆機

懂不懂規矩

痴撚線隻兒子，牙朗之下，萬人之上

窮撚0課
Upamecano有冇食評？

5win都係d4

正wk

即係ps4冇破解

隔離post話今晚有實體 咁join access玩得十粒鐘咪

個十個鐘 最大作用 係早D入市場

你信？

實體外國一早出左啦
無EA Access跟本入唔到Game

打左ps客服話唔關佢地事 自己問EA

ps : 唔關我事 問ea
ea: 唔關我事 問ps

我冇問題
3都係exit match去main menu
之後入fut抽卡
抽完quit UT
之後熄咗個game再入都入到

唔通真係個demo問題？
巴打裝Game之前有無del demo

我無裝DEMO 而家 彈出彈入都無問題

會唔會係版本問題
終極版

我down之前有del demo 不過都係入唔返隻game 但係我尋晚下載果陣冇經ea access入ps store下載 而係直接喺ps store度search fifa 20再下載 可能因為咁樣所以中bug

我都係直接去PS Store到下載Trial

巴打你係咪喺FB 自爆咗...我好似搵到你個FB 名...

佢講緊破解玩多過10個鐘呀

無 delete demo , ps store 下載
打打下自己quit , 一直入唔番

dllm 琴日買唔到kroos 13k而家上到20k

世界盛事
Tg FB Twitter IG .........
放閃

45Pace點用 呢啲升極有個譜

咁開心啊
兄弟實幫你搞大佢

可能呢世人只中一次

純砌SBC 用

算少啦隻馬些路尋日無買到
由14k—->32k

原來app更新左

依家似係預購左 game 果 D 玩唔返

其實有幾多人係已經玩唔到

俾EA搞到我今年唔想玩

世界杯

琴晚玩左陣, 今朝唔得

基味濃 邊個譯架

我都係 ea正仆街

就咁睇入唔返既巴打好似都係無經ea access入ps store下載

一樣
DEMO果野都QUIT埋

唔關事 我係ea access down

一定要經access 介面download?

Ea仆街死啦

我好鍾意用kroos 玩左咁多集都有用

39蚊 十個鐘都呃

如果最後仲遲過實體就真係世紀大騙案

Me too

我係無經ea access入ps store下載, now 入唔到 game

琴晚淨係開左3分鐘 今朝已經玩唔到

想問各位巴打 買依個版本係咪今日就玩得？但見佢上面寫24號既？

痴撚線

唔會掛 星期一過左12點應該玩到

結果第一年ps4有access
又冇得破解 又要玩唔到
成件事係好撚EA

直接ps store down
終極版 入唔返

當勞

唔係 呢個提早三日 係講 正式版出前三日

ea sport
真係驚!

39蚊玩3分鐘

有無巴打打去SONY 屌

起碼佢地知好撚多人玩唔到

仲要今日特登請假諗住玩

叫返你搵EA

diu 撚左喇

佢叫我問EA

有人打左, 話 EA problem

呢鋪EA定SONY派膠呀 成班撚樣排住隊去打靶啦
仲諗住請日假hea下打下機 quit game用web app執完陣之後入唔返game

EA

Reddit見人話ea access入面down都入唔返

姐係正式係27號？24號玩已經早左了？

EA好ball

Join access 而家就有得搶先玩十個鐘
唔排除會偷跑 有可能買碟仲快
正常情況下 終極/冠軍 係可以快D玩

EA: 諗緊今年出咩新卡cap水唔得閒理你地柒頭有冇得玩

反正你地話咩唔玩唔玩
轉過頭咪又係買買買

Sb變左打幾多場都得？

Same ，玩左10分鐘都無

Ea access 有無得退款 $39都唔想益佢

呢層 係

無既

試下今晚偷跑 以後冇人會再join個爛鬼access

我好啲
見啲人話入唔到
抽卡直落打埋幾場sb 去到4點頂唔順先關機

預購左終極/冠軍版 會 嬲先

用隻人仔Hold 波，撳L1 向後移，屌好似溜冰咁

我係打打下，自己quit

咁大獲

EA一係你今晚提早開終極/冠軍咁就當冇數

嘩39蚊都要搶人

數位唔會
實體會

剩係買個ea access唔買數位版可唔可以玩10hrs ?

都唔知ea 會唔會fix

到預購左普通版會嬲
本來諗住遲三日 家下要遲一個星期

可以

係呀，打打下，籃色畫面，話error
之後就 fifa 20 倒數3 日
dklm 我要叉燒飯

想問大家如果有錢會攞嚟買嘢定係點

有無cap 圖 留底

岩岩打左上去退費

建議預購左 玩唔到 全部上去退費

新ac要打幾耐先俾開web app買賣？

我都成日用呢招

之後你咪又係買返

應該唔關事 因為啱啱有巴打話經ea access download都入唔返 純粹ea正常發揮

39+冠軍/終極版咁退？

笑到仆街

出左碟未？

有風聲依一兩日

想問睇CP隻嗰個網喺邊

有無人知

我退左終極版

其實成隻game都溜冰

打去EA定PS?

佢整返咪考慮下買返

30 一個禮拜 好似係
唔駛再等夠鐘 你自己隨時可以更新

Ps

約一個禮拜

一日四場，唔覺有其他。

可以隨時更新對手

講開SB
今集好似易踢左
琴晚攞隊又銅又金50chem玩world class都冇問題

經常自己友俾波俾到人前波後

應該呢個星期最易上
10個鐘打30場

如果有一千幾百人同時退款

起碼可能嚇鳩到佢做野先

有咁嘅事？再開時留意下先。唔該。

係
之後唔知點撚樣360度跑步轉身拎波

交波個camera又成日跟唔切
講真打到暈暈地

入唔返打條毛

del撚埋game去番個下載畫面係寫無法購買
真係一陣fix番都冇我份玩

岩岩quit完希望無事

Alisson 仲有冇上升潛力

咁即係入唔返？
可唔可以用啲濕9方法
del game再down返
咁咪可以loop返個7gb囉

都未正式開始
一定有得升

拎隊78 rating打world class要加時絕殺先贏到, 未較戰術
係我廢

入定幾隻先 Thanks Ching

諗埋啲屎橋，不嬲冠軍/終極版貴咁多都係想食UT 條水，依家食完一浸仲想經EA Access 食多一浸。

計劃又做得差，無得畀人預先Download，依家天下大亂，on9999999

Hope you're doing well today. I see, the 10 hours free trials time has reduced to 3 hours. I agree that must be disappointing for you. I'll try my best to help you out with the best possible solutions.

Please let me share that once you start the trial game and close without completing, the game runs in background. You might close the game in between. I wish I could help you to reset trial, however we've no option to at our end.

Hope you can understand the predicament. If there was any possible way to proceed with your request, I wouldn't have given a second thought here.

This is to summarize that I could provide you with these information and do hope it will be the solution you need.

EA CS既reply.......

唔得, PS Store已經當你曾經有過Fifa20, 唔俾再download 7gb版

我都係1：0 ，2：0咁樣
但係電腦好明顯冇上集一開波果時咁勁

係易左wo 是但廢金得65chem 踢worldclass炒好多粒

我話我去完洗手間 再開返就開唔到

佢搵唔到籍口就話SONY problem

個節奏同上集已經差好遠

中場開波之後成隊企係度 2 3秒都唔郁
係咪球員問題

感覺真實返d

係
千其唔好學我亂黎

我覺得每場電腦都有一段時間好撚chur，大約遊戲入面20－25分鐘，迫到連波都難傳返出去。

btw一樣係咁撞柱撞楣

我屎呀嘛, 上季打SB我打Professional咋

而家又入唔到驚
web app又話我未quit ut要ps4閂驚
我屌咩

我今朝打一場sb已經計左半個鐘

永遠要有手尾

出左UT先熜機

今集遠射窩利都易入過單刀

想農sb賺錢炒卡呀屌

咁你上年打pro, 今年贏到world class咪姐係你勁咗/易打咗
正式版明顯易打過demo好多

注意

我取消左預購 將Ea access 同Fifa2020 刪除

再重新開機 下載 Ea access同fifa2020

可以入得返game!

上集都係world class先穩贏
今集demo legendary都輕鬆

取消預購係咩意思，邊度禁

嘩屌咁撚煩

會唔會重新計過10個鐘

打去PS4 預購

唔會 扣左幾多就幾多

打去PS4 客服

會唔會冇左張otw

呢層我唔知 我9月先買

今年啲龍好屈

唔打去取消，delete access 同 fifa ，唔知得唔得
更多巴勁

就咁delete哂 我試過 唔work

取消埋預購 得左

係到諗定係
我d前鋒finishing太廢

我demo定正式都輕鬆
但demo自己同電腦都用強隊
依家玩sb我隊波平均得70幾 但打落都好易

唔關事 係真係啲龍太屈

唔該曬

用普巴禁區頂衝力射球都撲到
難入波過上集

有同感
Sb squad sub9 6x gk都撲我幾球單刀

用羅美路封咗對面廿幾射門

但今集單刀唔㩒綠燈都好易入
遠射就難咗好多

排位賽5連勝之後
D4即刻輸俾課金隊
個陣完全唔夠打
即刻好想課返幾舊

一陣冇左張otw就柒唔搏

我掉轉
禁區內除非龍門失晒位
如果唔係禁區外仲易入

想問下點解呢張卡咁既色？

打去直接取消個ea access ,屌佢老尾

Concept player

concept player

點樣取消預購

一開波俾張concept我有咩用

上面巴打話直接打電話去PS客服

即係退番錢 跟住玩完10個鐘 再買番?

有冇人知點解決

無玩好多年ut 想問個apps叫咩名？

仲未改屌佢老母

sbc中

點解kai仔唔改max price架

咁未買$39係咪唔買好過

買咗啲實用10-20k普金(施素高,丹比利嗰啲)
又想等開game用 但留就無錢做sbc
未做完sbc就買人係咪蠢咗

Mm全部開屎

得一皮野
諗到做完sbc又抽垃圾
買個起手陣算

今年pack rate係咪高咗
個個靚卡起手咁

抽極都係屎仆你個街已經想直接買coins

$39都要諗

普通版係咪要等27先有得玩？

應該係一開波你有張卡
之後賣左
陣中就會變concept

唯一解決方法係咪取消預訂

見到上面咁多師兄話玩唔到嘛

如果少過11個球員可以點玩

....

I know that feel

啪碟

直播抽一pack

千萬不要亂說！

我最高80

邊個kai仔

用兩下三角加l2射勁到咩咁
炮彈

你淨番幾多時間?

我見email 話我淨番3個鐘 都已經唔撚想搞

delete club

打專業近距擋我恩沙基 韋利勁射

akanji 27k
說好的cheap beast瑞士鐵三角

9粒幾

有無貨好入？ 有25000

尼圖黃大仙fced

Fifa20未入到game可唔可以fifa19 課左先之後轉頭web app度用到

更多巴係重新預購返？
重新預購買左幾錢

睇左一半
好好好驚世

我都係 估唔到第一日就要受呢隻閪game氣 ea好撚野

Gnabry 改price range未

俾課金隊炒
都好警世

呢到有無手足課左金

冇買access諗住入黎望下先
已經又pele又blanc 隻game都未正式出 cls

再諗下
唔課嘅話拎堆垃圾同人打

課左少少打draft

更多巴係打去PS取消左
（預購）EA SPORTS™《FIFA 20》標準版(即係琴晚DOWNLOAD個個ITEM)
定係
成個預購FIFA20終極版?

老母琴日10k今日已經30k

成個預購 正式版

我覺得佢係undervalue 用wijnadum做reference 既話
佢模組好d 又有遠射

無買Anderson ?35000一隻啦波？

我覺得係多利迷既關係 除左佢 其他勁既利都好貴
同埋冇理由高追

想入 但唔夠錢 淨係10k 入左zaha

尋日唔夠錢

尋晚玩到 今朝玩到 岩岩再開就變計時器

岩岩live chat問ea 佢話係夠哂鐘 屌佢咩

丹比利 基拿比

等佢改價即搶

收到

40000 啦wo 冇咁多錢 :(

可唔可以課多pack嚇下我地

有live chat link？

兩隻改哂？ 我而家入唔到web app 唔夠update

4萬就算啦

我覺得有D已經升到過左火 福同比比6萬 傻鳩左

改貨 d 人 扔番出黎 再搶過？

jj插沙
有冇人知點搞

呢兩隻真係傻既先高追 一係真獌

諗緊好唔好跟更多巴打咁打去sony取消pre order

Yes 一改趁未炒高

更多巴重新預購隻game用左幾錢

連 sissoko 都貴過佢 lol

Rodrigo 干sir 今集仲好唔好用
有冇人入咗

依隻幾正

你買幾錢 咪退返幾錢 唔明

想問下有無辦法整走呢嚿嘢

我尋晚第一個係到屌鬼 嗰陣12點幾 你話有冇可能夠十個鐘

你咪算好囉依家開到開唔番

邊到好 我屌緊嗰陣大把人仲玩緊 我到而家都係玩唔到

CS 已經無人聽 今朝都打通過一次

web app好似都死撚左

我2點幾打到
你瘋狂打啦
我取消左

點解你地有SBC做既

中兩張

呢個真係做得好徹底

係咪成功玩到？

成功左 玩到既出黎講聲

係呀
但可能要冒少少無左otw既風險

有冇取消埋ea access?

但係我想問已經貨左金
抽埋嘢
咁樣做嘅話會唔會全部乜都冇晒

無取消到
似係隻驚出事
ea access無出事
但你都可以取消既

ut online架嘛
Online既野不嬲跟acct唔跟機

但係都打唔通
點樣取消預訂

你慢慢打
打到通為止
打通左第一句
我要取消FIFA
你準備定你既訂單No.
佢同你對埋D資料後就等10分鐘就有錢收返

我抽到anderson 但唔知35000係咪上左頂 諗緊hold 唔hold 好

之後有冇買返預購版？

買返
重新做返琴晚既野
玩得

請google大神幫你
搵客服
下下chok 1 1 3啦

如果淨係取消呢個？
有冇得諗

跟你個方法, 成功左
應該好多人見到之後打去, 而家JAM曬線

我無買預購情況入ea access無左下載條試玩版link

照道理就算你買標準版都有錢架 4百幾?
點解會0蚊

咁你退左錢都要買返預購架wo

呢個係琴晚download 10個鐘個個版本黎
Download左佢都有send email比我

佢要你帳單no.
15字頭既
呢個未必得
你搵返有訂單編號先得

假設成功左玩得返 係咪唔可以quit game 要直踩10個鐘

有 比我cut圖左only

我見有d人無買game就咁買ea access都玩到，咪試下就咁入得唔得
好驚預購完又要打去取消

好似係琴晚既bug
今日有朋友瘋狂彈出彈入都得
但我都比唔到肯定既答案你

咁應該得掛
但我係比左果個有金額既佢
唔肯定呢個同果個有無分別

打去試下先
話唔定得

但咁搞咪應該冇左張otw

我無買 驚買左又中招 玩完先買返

應該好多巴打同你爭條線
我2點打都打左幾次先入到

琴晚quit game 之後試過再入好似都入到
今晚番去唔知咩境況
但今集畫面好似差左
控波個啲佢想整到真實啲
但又變到好奇怪
玩落大致同19好似差唔多

做完呢個先有

唔該哂 Ching

我重有8個幾鐘未玩呀仆街

why

取消左 依家等佢處理完 試下

好似8月尾前訂購先有otw送...
取消左訂購應該唔會送比你喇...
如果係咁我退完買冠軍版算

屌 EA又要推ea access，但試玩個10鐘都做唔好

佢係咁CUT我線

我打去話叫我等email 一兩日先肯退

係官方答法定點?

想問下我買左數位點樣同frd share?share左之後係咪唔可以有兩個ut club?可唔可以對機？

你打客服?
我等左10分鐘就退返d錢去wallet

搞左一大左

如果玩左陣熄左
之後又玩唔番

我真係屌你老母EA

我打 23412356

即刻可以退

你打上去屌佢啦

又blanc 又pele 又auba 黑卡

但係我都剩係抽到垃圾

今朝玩完話淨8個半鐘 訓完醒左就冇得玩

你有無close game?

建議大家用web app抽卡

用ps4抽全垃圾

用web app抽3黑卡 加張 金美治

尋日30萬入左2張世三

抽左幾多

巴打你個方法得唔得

我想問app都開唔到可以點部署

打SB 精選陣容
打初學者有1500 分 穩袋 又可以回體

有呀 係咪要同ea講 好撚煩 玩fifa變左打工咁

師兄知唔知係咩事

我唔敢熜機
淨係 熄GAME 入WEB APP 搞其他野

成隻game close
定只係quit左UT
如果前者 你live chat la雖然都無咩用

你敢入市 就贏

好多人都係咁, 今朝玩唔返, 得少部份人得, 多數唔得既人都係預購左 Fifa

取消完預購呢招我都唔得
放棄

我係呀 專業太on9今集 穩上算

取消完 要del 哂全部野 重新開機波

專業係咩難度？職業級？

我打世界級輸左一場 暫時贏5

上到傑2

要點取消預訂？

職業 sorry講錯左

打去客服佢唔肯退喎，話要一兩個工作天先搞...

我金一

想問點入ea access？

可能太多人退

而家撚狗唔俾退

webapp 點樣可以delete club, 想斷咗條後路佢

買英超啦 意假 仲要佢又唔係特別勁

起ps4 買左1個月ea access
請問點樣取消續訂

[member]dele alli入左一隻 仲有8000[銀/member]

點解琴日已經可以有30萬

唔退就搞掂佢啦

開game之後叫人login幫你

做哂可以做到既野
仍然係無法購買

係咪24號先正式開game?
姐係10個鐘係計到24號前？？

入左game等佢裝完都曬左接近成1個鐘..

佢話收到好多人既電話 知道個情況係有問題 話佢地個邊都等緊EA答覆 要兩至三個工作天先退到錢

仆街我都係咁

做曬mm 中lenglet 同kepa

開game仲有無得升

入左GAME 先裝....

2-3日都到24號開機啦

我都係咁 無lu 當跌左39 蚊 唔再理佢 正仆街EA

而家有冇得quit game裝...佢一開始冇俾我唔入game裝喎

今集刷loyalty剩係得sb?好撚哂嘢

今朝未熄機仲可以熄game重入，熄咗機就入唔返要倒數三日

成隻game剷咗

首先打咗去EA叫佢cancel咗今日免費download個order，唔知點解reboot後成個ea access冇咗，但都係唔得download唔返

之後再打多次叫佢cancel pre-order，已cancel，回咗$639畀我

最後入ea access試玩嗰版再link入store，叫我畀400預購

做乜鳩

兩間垃撚圾公司 有事剩係識推比對面 試下解決問題啦撚樣

好明顯你無追post ，琴晚一開波都講咗
叫人裝完先好入。頭7gb 入未玩得UT
入完去要睇3分鐘片頭。
不過熄驚後係唔會扣鐘咁繼續裝

一連中兩張黑AURIER

不過裝完再開又要睇多次3分鐘片頭

幾分鐘就算啦

好EA作風

即係而家可以quit game, 佢會自己繼續裝?

想問要去ea邊到搵返客服講 俾返8個鐘我玩

照計就得
PS PLUS 右邊 個個感嘆號 禁入去應該睇到有冇DOWN 緊

錢已袋...理..

39+710
我尋日咁辛苦開夜搵錢 諗住今日成日玩

有冇人係正常冇比人cut到鐘? 我今朝5點幾先開始玩 試過quit 再入都冇事 好驚放工返到屋企冇哂 :0)

陰公 記得你話可以玩一日fifa
依家搞到咁

我正常

ea客服閪撚到爆 最叻耍太極耍走你

有冇試過熄機（待命）再入

feel到完全係撞手神 有人尋晚已經冇得玩

我尋晚玩到 今朝仲玩到 入game前仲話剩餘8個鐘 玩左陣熄左game隔2個鐘已經唔得

其實係啲application寫得有問題先有bug
d cs根本搞唔到
痴線

終於做完hybrid nations

我經驗係:
down完7gb 入去見未玩得, 就出返game 記得撳手制上option 結束應用程式
之後都係撳手制上option制 > 最底資訊 > 睇下隻GAME DOWN完未
我琴日就係DOWN完7GB 入GAME睇完3分鐘片 > 熄GAME > 隻GAME真係DOWN完再入 (見倒EA ACCESS剩係扣咗我3分鐘遊玩時間)
之後就玩得

SMS正呀 上年用到出SPECIAL 卡

如果 d 84～80左右能力值既卡 係咪唔好買住 等正式開game再入手 依家個價有d鬼

原來zaha咁貴

LUKAKU 最平21250掛左成日人無人買
唔係好記得會唔會降MINIMUIM PRICE

ea access 買fifa point係咪有9折？

今朝起身裝完，今晚直落打10個鐘

今年ea access 搞到D價提早起機

低rate 例如79rate果隻英超法國右翼

呢類貴價低rate盡量唔好入 一派彩 好大機會跌

高rate84以上就唔怕 始終數量少

要入盡量入高rate高能力

有無hotline 電話可以比我 感謝

EA Sport 真係驚

見到download有兩條bar都知
等佢down晒先入

今年係唔係無左coin buff買
打左兩場 見到有15場+1000coins
完左15場變返正價點搞
以前都有4-50場1000coins buff

sbc抵做

有無人有ea hotline share

打任升lv攞獎勵

off topic
你refund咗個pre-order係咪入返個hub度download?
我refund咗再入hub度冇得free download要畀$422
好痴線

Del左佢再down過唔知得唔得

唔得

你有無重新開機呀 ？

想問下,買EA access加629個版本,係咪可以玩?
定係一定要買最貴個版本先有得提早玩?

呢隻唔好長揸 死硬

有 重開咗n次 access hub都刪埋再reboot

入唔到驚 想打去屌EA老母
有無個hotline

唔該曬兩位巴打 close左application 而家裝完玩得

如果退錢 刪哂D野 再重開 都唔得 我都無計了

我用第二部機down ea access好似work

Renew 個ea access 可能得

不過我未試過 唔想俾EA賺多39

如果有錢 賣哂佢all in 入兒子 奧巴呢D

兩線D人有錢就會換

咁撚勁
小弟得D7

入唔到驚可以去邊買point？

我試左 PS STORE 買 完 都係要入GAME先有

費明奴有機會出special卡 想博可以買

Eriksen我就唔會買

如果你咁疊水 唔想煩 買IF 高斯尼

一推SBC 升2倍無咩問題 而家11000-12000都有交易

Ps store搵到 叫咩名
買完app用到？

呢度大把人勁過我啦
唔課一日未派彩
一日都焗住用隊無名氏打人full team+識打
睇黎都要課少少draft

好野黎 我覺得可以入

想問下而家有幾張米列圖 施素高 費基亞
咁係咪應該放咗佢入if/高rate先

抽到上集肥料THIAGO SILVA

唔該晒更多巴!

入唔番又緊火既巴打去store比多一個月ea access再入番去就可以重down番

想問吓應該重鎚一隻200k嘅定分散買好d

in game點樣開多隊squad

如果課嘅話 應該而家課定等otw先課

變左一次通行證

屌佢老母
今日打哂佢算

真係好on9 時間又唔係重新計

依家到24號 其實係咪每日入去打sb就算
dr砌幾場拎rank2

課720 walkout B華 艾達韋列特 拉傑迪
全肥料

呢10個鐘仲忙過番工

呢次閂唔閂得機架？定係要連續打哂

就算無退預購都得?

我當作樂趣既
但點解你地咁多錢炒卡
我得6000蚊 砌完一隊得返1000

係
開機
入store
search ea access
買一個月39蚊
出menu
入番ea access
拉最低試玩個個fifa20張圖
彈去store世三個個版面
會有番個下載咩試玩個個button

係咪會正常返可以分幾日黎玩

無del game 都要重裝？

想問有無巴打打個gameplay真正感受出來
今年1月已經誓神劈願唔撚再買 以家有d 心動 我正一犯賤
順便講埋pro club 有咩多

又要重新down過
thanks anyways
btw vanoss crew識貨呀巴打

身邊冇人睇過

雖然$39好少 但係條氣唔撚順

比39蚊 入去試下囉
年年佢改ENGINE 頭兩個月都唔慣
玩玩下又係覺得無乜特別
始終要試下
暫時覺得 像真左既 , 後上插入勁易入波 , 禁區射波比往年難入左
D人仔自轉會像真D 動作細緻D
但防守同樣鳩屎左 , 唔知點解好難TACKLE

呢個我答你唔到
因為我琴晚一早諗埋屎橋想del左佢重down

我14玩到19 19是我rage dump 爛手制最多一集 因為普金85over 個d 根本好難贏到icon 個d 主要weekend league

EA呢d垃圾公司d野真係答你唔到

好但係都係十個鐘開始計？

點解決

39是pc 定ps4？pc 我記得上年都有 ps4不知

咪累積in game十個鐘
你之前玩過個d時間都計左
但你會唔會又中bug我保證唔到嘛

放心
今集都唔會夠爆機卡打

目標都唔係嬴ICON隊架啦
抽下卡 整下SBC 屌下EA老母咪算

GAMEPLAY: 溜冰FIFA

十個鐘都話忙
點奴weekend league

利申：今日打咗六場已經好眼訓

炒/課

集集我都係玩頭尾幾個月
中間出其他game自然就玩唔到

今集暫時睇都真過上集嘅
大家未搵到abuse嘅方法
踢得正正常常

玩到自己dream team就棄
好難keep住個熱情成年

7pack 好彩有隻son

推

兒子啊

renew會唔會變咗續一個月？

利申暫時無事

FAT FAT 有排升

返緊工，又打唔倒電話cancel，人生完了

無用呀 已經停左唔受理

renew咪即係續咗一個月

in game係邊個位問多隊squad

我有 delete

渣架屌鳩佢啦

係 夾硬俾佢屈

39蚊我當俾乞兒 dklm EA

而家應該做gold upgrade 定hybrid

真係癡撚線
一俾完即刻有得玩返

大前提係你要QUIT到再入得番先可以分幾日

幾錢 800/pack...?

屌 又真係得...明搶

冇人而家有心機試pro club

son就留硬架啦
諗緊點砌好

屌唔想比喎

720/1

入唔到game既巴打 而家有以下方法解決

退預購FIFA /退EA Access 重新下載 如兩樣都唔肯退

唯有俾多次$39買多個月更新

痴線重課

...

前世做幾多好事

咁退完game，下次咪又係入唔返？

呢隻game無課好難玩
反正比得起咪玩下

公平咩

我諗住開波課一pack 算

一係唔課
一課就盡少少
反正都係point換錢

師兄, 駛唔駛 delete game 再 download 過 ?

唔知入待機mode得唔得
尋晚見佢裝緊 退咗game
部ps4入咗待機mode 可以再入返game
不過依家就唔敢肯定了

咩pack咁正

唔洗
俾完再去返買fifa嗰到就會見到開始試玩

得兩個PACK啫
150個個 下次再抽會開直播比大家睇下
警下世

等手足包膠俾多次39仲會唔會bug

做下gold upgrade都唔錯

咁快做untrade

見有廢金 做咗三次

更多巴
想問如果delete fifa and ea access
退 ea access
比$39 會唔會得

有人話得 你可以try下

退access 再買返

有機會
如果d it狗未返工fix bug嘅話

thanks 🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿
咁好似最簡單
都像係比多$39
唔使打比電話

唔打電話退到EA access?

logout之後入唔返game既bug 係咪仲係無得搞

i google
setting - account management

唔知，今晚先試倒比多次$39

有無glitch到底今年

冇啦

而家先買係咪
買EA ACCESS先再訂
冠軍版比standard 多dPACK?

15 16都會有股熱情 好迷 以家玩到toty 12月 1月左右 就已經好抽離現實 d 人仔數據根本求其boost 誘迫你課金
btw 我記得上年左右pc 版1個月左右就會8折？ps4有無？

上年lala dumfries會入爆機隊咁
我都覺得有d搞笑

屌 玩左一個鐘就冇哂10個鐘 而家可以點搞個bug

得10000
可以做到D 咩

dl到下世都未玩得

唔係買多個月就得咩 點解要退

又比多次錢？送錢比ea?

買多個月既ching 試左ok ?

未得閒試

EA CS 教路
而家down緊希望得

而家擺明比ea撚狗咁撚

方法係喺brower上ps store度搵返隻game
login EA access

呢個係咪唔洗退任何野同唔洗買多次？

我退咗pre-order
我冇買多次EA access

哦

屌 阻住哂

如果唔退就咁del？

pre-order退到？？

Ea access 買左兩次 有無得退 ？
（唔記得密碼 打左幾次都唔得 跟住又照話我已訂）

試咗唔得
click下載到PS4係會down咗demo版
好on9

入球隊
L2
管理入面

今年要改番名先 19改左名做home win

唉屌星期一晚先玩 谷撚氣

同
見人地個個輕鬆中walkout
自己都做咗一半advanced都係得隻Taison

改eye for hk home win

哦你老母呀

有冇人試左乜都冇退 再買多個月係成功玩得番

屌你老母 祝你永冇walkout

問題係冇人想再比錢 你明唔撚明呀

但係比多個月再退會唔會再Bug

我話引用條友阻住哂 打句哦 不如唔好打

特突打句哦 真係屌佢老母

特登

冇退 pre-order嘅唔好畀多個月喇

課左一pack 一個walkout 都無

1pack就想walkout

屌你老母呀

得番6個鐘 點捱星期六日

大把人玩都冇玩過 冇哂10個鐘

請問如果我未買FIFA 20 ，可唔可以在FIFA 19 課完FIFA POINTS，再在FIFA 20 app入面用到？

萬幾point 一張都冇又有啲過份既

上年都試過 所以唔會再課

開多個acc

開web app砌住隊先

可以 開game轉point

入唔返GAME
諗住刪GAME試下...
依家冇得下載?

要入到GAME 入面先可以過到POINT

唔該ching，但係我未有fifa 20，在fifa 19 轉points去fifa 20？

大家點睇anderson
仲有D咩抵買

佐仔 基佬

咁慢好咩
因為rating 高?

咁我等多幾日買左fifa 20先課，唔該哂

係bug定停咗喇？pre-order完冇得玩

當堂覺得自己唔算最仆街最不幸

有人refund咗個pre-order可以down返
但我refund咗都down唔到

估計係同個pre-order撞咗

喺邊度refund架？搵極都唔見唔該巴打

電話，但上面巴打話要等2-3 日

陣間你就發現連6個鐘都無埋

入唔到game既..

唉垃圾EA麻撚煩…
btw, 唔該哂巴打

早d 係可以，之後就2-3 日

話要等2-3日嗰時
我打英文嗰邊即刻refund咗

搵唔副點退 禁錯訂左兩個月

我pre order左拖舟版
但冇買ea access
本來諗住今晚買埋ea assess 玩
依家係咪唔洗諗
定點樣先冇事

開game個制無左

EA access 應該冇得退
打電話可能有機

本身都唔洗經hub先開到

搵到見服務時間到19：00，聽日先再試，今晚繼續gta殺住黑警先
唔該哂兩位巴打

搞咩隻walker係咁跌

何苦又要比垃圾EA賺。。

姐係點

根本好多都炒貴左
pepe 都6萬痴線